四千筆直 求戴頭式耳機推薦

試聽過 覺得shure SRH1540 / B&W p7 wireless唔錯